屋企住中環，想去818維園集會，但冇錢搭車

唯有行去啦
有冇人情況同我一樣？

推

我冇錢食飯

同路人？

終點行返去起點

我去維園賞花咋

電車$2.60

推呀

咁岩既，仲有幾日先出糧，諗住買個嘉頓包行過去算

一齊行啦 冇工返

即管開聲
會有人幫你

但你做咗咩搞到幾蚊車錢都要慳

2.6都冇...
唯有行過去
去完遮打花園探完個賓賓fd 就出發

你真定假呀？

一蚊都冇...
唯有行過去
去完遮打花園探完個賓賓fd 就出發

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

有冇同路人

冇錢就行過去啦

政府派錢又冇大學生份
唯有慳d洗 行路算

係呀

我都住個頭 一齊行

大家幫我推到全世界都睇到我幾慘好唔好

幫手推，我想上熱門

幫你推啦
但有需要買飯食買車飛嗰啲你唔好怕醜出聲 好多人會幫你架！！

我只會好和理非地個人遊，唔會拆嘢打爛嘢
但如果行人路爆咗企出馬路都冇辦法，有機會就會上番行人路，唔通企定定比車撞咩

唔該晒

如果有人好似我咁慘，劉個明啦，可能有人會幫你

NOW OR NEVER

次次香港島遊行都中環行去老銅再行番去中環。

到時如果太多人去集會入唔晒咁多人，唯有係出面排下隊啦

屋企住西環

咪撚上黎乞食啦 兩蚊都無

吓
唯有係咁啦

行還行小心身體

我都諗著行過去
希望行到維園有坐啦

真係可惜 唯有行過去 小心啲

西環起行好危險咖
中聯辦好多狗

冇錢搭車？

最近洗大咗 一齊行過去

會唔會有一次係上訴成功？

行路有益健康 食完飯咪當散下步囉
全民運動日

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

咁慘 陪你行

筲箕灣行過去維園

我都係

好嘢

支持行路L，連登仔最健康

我灣仔放工都無錢行去集會，仲要無錢返屋企，要行返金鐘搵朋友借錢

咪瘦晒 ?

我陪你行

香港仔更加唔使講，都喺行去好啲

我住西環 行到去中環join你

港父唔好拉我
我行街咋

我好你少少 家住九龍 但係都只係夠錢搭到去金鐘

唉 九龍人表示唔夠錢搭車
唯有搭到北角行過去啦
但我唔係好熟港島
可以唔小心行咗去中環

北角唔敢行

pish

小妹想識巴打 可以一齊行嗎

咁只好行過去了

我諗你行唔到了,啲人多到倒灌出公園
你準備開始前3個鐘好起行

咁咪要行過去？

#me too

小心D la

跳閘

行路好啊
人都健康啲

過少少$俾你入八達通？

全民健康運動日

我藍絲嚟
我都想識巴打
巴打想識小妹就行同一路線撞我啦

住紅磡冇錢搭車又點算好

聽住！
818係全和理非
民陣係和理非大台
我地就聽大台一日咁多
民陣話行就行，話坐就坐
絶對0勇武

聽民陣大台話一次
Please

就咁啦
行去集會

無嘢喇

咁慘 我陪你一齊行啦

小妹都係藍絲喎
咁啱嘅 咁當識個絲打啦
有冇其他巴打想john
呢度已經兩個絲打喇喎

一齊行啦巴打,依家週街黑社會有個伴安全d
2500又無我份,唔搭車啦

咁熱暈低咗冇人理點算？叫多D人一齊行啦

咁多人唔明樓主咩意思

傳給10個人，祝 好人一生平安

唔使啦，自食其力
去完遮打花園探完個賓賓fd 就出發

行過去

推啊，我都咁岩無錢啊到時一齊行啦

民陣唔會話行咖...
我齋行唔掟嘢唔拆嘢
個人遊

搭完就咁行返出去唔比錢都吹你唔漲

#me too

但月尾咁多人行會唔會好容易行出馬路㗎

慘 我都係

唔好撚新會然喇
太曲佢地唔明架

2.6都冇
你o唔ok㗎

我只會好和理非地個人遊，唔會拆嘢打爛嘢
但如果行人路爆咗行出馬路都冇辦法，有機會就會上番行人路

鄰居我地一齊行過去？

比人經濟封鎖？炒幾日散先啦

個個冇帶錢
都要行過去了

仲要再行返屋，搵多啲朋友陪你一齊行喇

太曲
撚左幾條友

手足手足手足手足手足手足手足手足手足手足

我818係出嚟集會既，而我集會原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩反唔反對，818就係老母咁多人。維園塞爆就出馬路，銅鑼灣塞爆就去埋金鐘。

我要大家記得，呢幾個月721 811。popo過黎同我講，呢個月有咁多場示威，你知唔知咩事？

屌你老母，問吓㭍婆啦。

留tg 我請你搭車食餐飯啦屌

我淨係夠錢搭船過中環

兄弟需要幫手？

請留tg

唔識路可唔可以一齊行，

真心膠？

住中環咪好能有米？

條街多人行會犯咩法??
咁香港地路窄無計 咁岩大家都想行果條路
個人意志黎 真係無計

去地鐵站大叫有無人請我搭程車啊？
車非應該會多到你攞都攞唔曬

我車費淨係夠錢屋企來回中環，惟有行去維園啦

人地都畫公仔畫到出腸啦。。

Push

一齊窮到儂

我可能都要，唔知預幾點先可以準時行到去維園？

我係環保撚

支持行過去

住中環冇窮人喎

依？曲既？

我都想慳錢，一齊行啦

一齊行過去啦....
那有錢......

樓豬你仲支持到嗎？唔掂快啲留tg

我成日都落錯車：（
成日搭港島綫都淨係會係中環站落車：（
可能我個日都要行去維園啦

呢個po引到咁多真心膠

個人遊啦 唔行啦 咁鬼熱

一齊行

上次去機場 啪落去先見40蚊

肉都赤埋 都想行過去

利申:大西北騎牛

179的你, 多謝關心

巴打可以同小妹行街嗎

根據以往的經驗

呢d集會咁多人銅鑼灣天后地鐵站都一定塞晒

做個精明的集會人士當然係選擇比較遠的地鐵站行過去

我都係住中環 但我係有錢去維園集會但無錢搭返屋企 唯有維園行返去中環

唔緊要呀 慢慢行囉
香港大把我地呢d窮撚行路撚

住新界
手頭上得返幾廿蚊
見到出面啲人換到咁多美金
我就真係一張都換唔到

我都係, 唯有搭11號

推 818

樓主住係遮打花園

兄弟818見

嘉頓包有催淚彈加持

法例冷知識

出咗反對通知書唔可以公開宣傳

唔關呢個post 事，純分享

係西環返工，得返美金係身都係行去維園再行返去西環算

推下姐

真定假....需要幫手既留TG 唔好同我客氣

咁我又推

咁又係
依家行街都會俾人拉
係要小心啲嘅

唔會有人幫你㗎 自己行路啦 柒頭

我都冇錢 唯有叫埋朋友一齊行

搭到中環已經唔夠錢
睇怕又要行過去先得

咁啱，我都糧尾，慳得一蚊得一蚊，都諗住行過去

行下啦 兩個鍾內到ga啦

SSP嘉頓廠唔係賣左冇做包架咩?咁講真係M記都唔食得

行路撚表示冇得行路唔行唔舒服

我新移民唔識路
成日要行路

push

我都冇錢
一齊行

記得中環半山果邊有個「港鐵特惠站」減2蚊

個個都冇錢搭車

中環行海皮過去都幾靚

俾錢 你咁有骨氣一定唔會收唯有陪你行 支持下

咁岩既我都無錢一齊行啦

好建議：又環保又健康

721 85 811
818

窮撚真係好慘 幾蚊都要慳
我都冇錢 一齊行啦

我都幫你唔到 又推唔到
不過睇下劉明幫唔幫到你

唉...只夠錢搭去中環站 唯有行去啦

笑撚咗

支持 我都好窮

咁橋嘅，我又係
驚盪失路
一齊行啦咁

818 遲一粒鐘出門囗 集會人仕都坐到去中環啦

咁啱 仲等緊政府4000蚊資助我搭車

窮 但唔會拎綜緩
咁唯有行路

踩單車 有冇得諗？

你唔係扮架喎！

我要柴灣行出去呀屌

已經直到仆街
肯定係樓主兩個幾都乞！

原本想畀錢你去
但諗諗下，可能大家一齊行開心啲
唔通幾廿歲人都要依賴交通工具咩

聽聞行路好減肥作為一個肥西我决定用放假日子行下路減肥，有冇其他肥仔肥妹join

818

買個菠蘿包行去

same same

約個時間 遮打行去維園?
夠1000人, 都迫爆佢條行人路

大話骰十個六添呀

嗰日咁多人去集會，銅鑼灣天后地鐵站應該出唔到，唔知點去維園會順利啲

到時出黎陪你行傾吓計

過100比你啦

可能好多人都無錢 要一齊行去

行幾步路當做運動囉 使咩幫手

怕佢冇飯食

終於有中環同路人 ，咁唯有反方去行過去

利申 ：2.6都無

Same here😭

721 811
有冇人知柏林仔同香蕉糖旅行去到邊呀？

可以一起
約個時間一起行？
依個月洗大咗

我都好窮

仲諗住食金拱門我戒咗兩個月啦

Ching 你可能要操多d閱讀

朋友都係咁，但佢唔識路，到時為有搭去中環陪佢行

咁慘 等我push 下先

想減肥，唯有比個藉口行過去啦

721

文中作者提到沒錢搭車去集會的中心思想是什麼？(2分)

買張兒童八達通 機場免費
買張老人八達通 全港通行

呢排多新會然

我住西環，行落中環搵巴打再陪你行去維園好冇

我都想

我個賓賓fd 約我2點半遮打花園
吹陣水3點起行差唔多

係wor

有呀,記得帶遮呀,天氣又熱又曬,中暑就唔好啦

我個賓賓fd 約我2點半遮打花園
吹陣水3點起行差唔多

利申 個人遊，唔係同你約時間

調轉如果齊齊護送樓主回家就不得了

我約咗個賓賓fd 2點半遮打花園
吹陣水3點起行差唔多

唔約你啦，個人遊

我成日搭車訓過龍唔記得落車
唯有行返轉頭

智力有問題？

屌我都係 唯有行過去 如果有100萬人陪我行就好

人人都是行路撚

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

一齊排隊入維園

倒灌到去中環 一落樓下就係等入維園路線

真係唔識架喎

真係冇陰公

好慘！慘絕人寰！！！！

818銅鑼灣見

唔緊要
大家同時間出發

818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

fox news 主播今晚會講香港示威，事前整咗twitter 投票問美國應否支持香港，大家入嚟投票

入去投個票啦，兩秒救香港
YES, CONCRETE ACTIONS!

住九龍窮撚身上得返幾蚊
最平係咪行去尖沙咀坐船再行去

我都冇錢車，大家一齊行

惟有係咁啦辛苦你啦 記得帶多2枝水 可能隔離有人一樣係冇錢要行

818 見

有無人住九龍一齊行剩係夠錢搭船過海

發夢發到無錢？

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

同是天崖淪落人, 我都冇錢搭車, 唯有行過去集會現場
818維園見

果日幾點中環地鐵站等

都好喎

少搭車 多行路

健康身體好

我三點個人遊
你自己諗

留名

3點會唔會遲左d，2點地鐵站等一齊坐車過去。點！！

我行路去

尊重你的選擇

中環JJ表示一樣冇錢坐車
又要行路了

車費真係好貴，派糖又冇我份，唯有行啦

我都預左817要ot到第二朝
做完成晚野 一齊行下囉

車錢貴

推到核爆推到核爆推到核爆

b

波叔唔派錢俾我
好窮

PUSH

我份人唔鐘意行商場，就最鐘意行街，雖然香港空氣好差，但我都鐘意慢慢咁行，睇吓香港沿途嘅人同事物

（利申：鐘意行街嘅和理非）

有錢搭車去維園
但回程冇錢所以要行返中環